陸永 做乜事?

唔夠訓